其實書面語又好，蝗語又好，都係中文演變過來

書面語同蝗語只係現代歐化中文，
真正文學果d叫「中文」